咁樣可唔可以解決到響喉撚問題？

個個帶個喇叭出街 想有聲就吹喇叭當改左喉